覺唔覺依家新機冇返10核8核不如唔好砌？

agger

Agger 部萬年4核想死

追核數有咩意思 7700k仲諗住用多幾年

夠用咪算囉
追數字都係it毒撚
成日傾溫度 傾跑分傾到嗌交果班撚樣真心好撚毒

我依加仲用緊 i5-4440
可以再戰10年